沙基利入利物浦波

入一球我食一日沙基利狗痾出黎既屎做早餐
入2球食2日
如此類推

呃屎食

咁你食硬了

On9

沙狗養唔熟

加油